永安網上訂機票改日期一問

岩岩係skyscanner買左張機票，但原來唔小心買早左一個月，想問下佢收左信用卡，但未比張電子票既情況下改航班，改唔改到？或者洗唔洗加錢。求有經驗既巴絲解答
利申：飛台灣

永安

你買邊間航空公司先得

你打上去航空公司問,仲快過你喺呢度出post

垃圾Post

仲用永安 屌你

打上永安問，出咗飛就打上airline改啦

airline都係會叫你將個波踢返俾ctrip永安

I really like the app. Very convenient and useful. I'll be going on holiday in japan during the Christmas holiday. My friend Ken too will be vacationing in Korea at christmastime. What transport should we take? Any recommendation ?

典型坐享其成

以前用永安 慢到飛起
我早2個月前訂 出發前一星期先收到